有冇人試過影星panorama 加stacking ?

如果我要stack 7 張，理論上係唔係影7張panorama 再stack 安全啲？

如果先stack 再pan ，驚Lightroom 唔俾我panorama